[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5575)

南美主場惡過狗（除左委內）

Slow

賭閪咩 場場下盤

2-1 巴西
點追 輸鳩硬啦

巴閪 哥狗 祝你哋返唔到家鄉

佢哋啲高原主場。。。

秘佬勁到

盤就無可能咖喇

好好笑 過買大波
買曬大角

巴閪x哥撚 針

哥斯達黎加有冇啟示

Cup都無

4.5角細唔敢買

10:00 有冇陣

乜撚嘢巴西

傻鳩巴西 又斷一關

70分鐘無2-2 收得皮

廢明奴人如其名
唔好再問點解佢冇正選

2隊加埋剩係識navas

總統呢？

高原主場

2-2

屌你老母巴西
明明想要秘魯，係都唔信邪

正 開多格

想嘔呀 屌你老母

冇個識

咁一陣盲買巴拿馬得啦？

睇緊VAR

哥倫3-2ok?

var 炸撚左巴西啦

巴西 哥倫比都強陣

多謝你

下 哥撚？。。。。。。。。

64分鐘 2-2 上呀 有機會

無啦 贏撚到盤咩

炸未

睇個var都咁鬼耐

入 2:2

我買客勝1.4

3串1 買佢-1盤 差佢快柒手 一係輸埋佢

唔係1.34？

又友賽

唔係馬會
串咗智利盤

秘魯串咗哥倫

巴西入多兩粒啦

下場買咩好？10點

哥倫比人2分波

俾你20分鐘 巴西1粒都無

好撚傷
比90日本咁隊死

好

買咗讓球？

Costa

On9哥倫半場已被杯

都估到巴西撚狗 好彩太眼訓買唔到

又冇個識

希望你可以拎番一半
同埋下場買咩

唔再玩國際賽了

一陣買696咪算

無個識先好賭 球星=莊家隊

大家都係同巴拿馬總統熟啲

全部買熱門

場場開半大 下盤

我買哥倫比亞夠針緊啦 邊有路捉

巴閪入未

入波啦巴狗哥狗

啲歐洲國家聯賽真係搵笨柒
狗會下盤啲水壓到低一低
見到下盤個賠率都唔想買

傻系巴西 入多粒未

全部南美假波 癲

賭賭賭 好撚喜歡賭？ 好撚喜歡all in?
輸撚晒啦 安樂啦

巴西12m

哥狗讓球 唔係熱咩

喂！球證！

真？

似2:3撚盤

是

智利受讓平半低水呀

10點買細波等完場睇賽果就算

喂 初盤平手 唔熱點上平半呀 CHING

GOALLLLLLL

你係傳說中既美詩嗎?

哥撚生性未

巴西goal了 又走水

巴西3-2

初盤平手 哥狗低水

goal

換左人醒神到

巴西夠膽咪入多粒 唔好走水囉

快手穿盤啦

好彩買左4.5b 入球大
你老母 角球on撚鳩 死撚開啦

有機會穿盤

美斯3-2！！！

買左大波都覺得假

巴西

你點知的

巴西24 派1000

尼馬好彩都仲識入波

呢個要留 不過難了

我

中

有啊

有！！！我都要叫

Me

勁中

馬會盤 輸半呀屌

巴西可以試下入多粒

Lm

2:4

秘老賤種撞撞撞
撞到輸12囉傻閪
你班食屎狗

唔駛期望太多 補個和波實際啲

紅左袐魯個龍

我了

巴西比多粒啦

哥倫狗係咪唔會cup

SOR 坐係後備席個個

冇角係乜撚野事

美你老母 我叫花仔

今日南美波咁多大波

哥斯達黎加友賽好似好西
買巴拿馬總統

智利

秘魯紅

西極都唔會係要巴拿馬呀

巴西贏波輸盤

絕殺啦巴西

笑左

咩事

我都揀-1買
有-1/-1.5 朋友係格離度 我都係買-1算
阿根廷-1 1.8 -0.5/-1 1.6 仲要半格

屌你啦
尼馬淨係識入12碼

起肘

9打11

巴拿馬+1客勝盤？

屁馬試下戴帽？

點球岀來

巴西絕殺啦屌

紅後備個龍有柒用

靠12m

哥換走最勁

紅多2個易過入波

哥倫

巴拿馬總統都算同我有d交情

哥狗 點解唔用返上場 米拿加山齊士

補幾

巴西屌你個閪

下盤惡過狗

迷秘撈了

wowoeowowoeo

西左了

嘩屌

Goallllllll

中！！！！！

24

4-2

派我派我派我!

2-4

我愛森巴足球

2-4 恭喜恭喜

goalgoalgoalgoalgoalgola

8

掂！

樓上派1000

Goalgoalgoalgoalgoalgoalgoagoagosgol

迷巴西了

哥撚快手追和

完場未

咪撚再屌尼馬 帶帽都要比人屌

4-4派2萬

中呀中呀中呀！！！！！！！gogoogogogogofofogofoogj

吹完gh

屁馬入三粒

假

快完啦橋

好彩死唔去個盤

Peru個美職龍笑死

34 10 1 5000

快完啦屌

lm

GOALLLLLLLBRAZIL！

爭哥倫比亞

2：5 7＋不如？

哥倫比亞cup未

其實踢國家隊不嬲幾好

哥撚追和輸半算啦

足雞未呀屌

輸幾多慘 俾人絕殺

快完

買入球好過角啦
國際賽咩原因唔刷角？

哥狗入未

命不該絕

2分鐘
好快

唔洗抽啦 我第一個回覆 就我算啦
成個波post得我真心理你

要紅2個再絕殺先贏盤

忍到手無買哥斯達
希望下盤

派我呀

Wa diu me

嘩

莖蛇

紅咗一個咋
Google顯示錯

莖b

哥狗試下cup

莖

allin左哥撚 你老母臭閪追和未

勁到

智利仆街主場哨

占士回哂塘

真

巴西中到應一應

巴西又西

莖巴個本咁撚多

準備！！！！！
完！！！！！！

巴拿馬

2比4 完！！！！！！！！！
爽呀 大波就係爽
角大on撚鳩

完!

加時加咗幾耐

高水大波以為開唔出 點知24完

哥狗追和算啦

唔cup都走半啦

我仲on9 巴 哥倫話大鳩硬
點知自己冇買 買左角

Ok㗎巴西
一定無問題

一起森巴舞

仆街一話派幾撚多人
呢個po 最後果個派 係咁多

尼馬 我愛你！！

cls

咁無意思的
唔好派算啦
陣間成版都係1001

lm等派錢

2比2叫到2比4啦

你有幾多本

嘩，巴西咁到執返個盤，有運仔

冇問題

叫169起身搶 88

是撚但啦 咁都有得收 大家開心

拿 巴西呢啲真係假波啦

好彩xxx訓左

原來係死哥倫

終於追返d

占士幫賭仔未

又內定 波po無愛
夜曲中1001 就快啲仆街死

假你老尾 幾撚正氣

紅兩個 兩個12碼
無睇到 咩事

我都係 買左on9角球
依家大波追返d

allin追數咁癲

陣間成版就lm同我了 仲有1001
瘋狂洗版 5分鐘推完
再加 有無人夾/中我 再幾多個抽100

占士幫幫手救賭仔

12頁1001

唔通0比0個d正氣呀？
斬死d仆街

呀莖 見好就收

哥倫比亞 入波未
買咗和波架喂

球證試下俾張紅牌智利

拿咁啦
哥撚
7角我走水
都10 1
8角 10 2

輸左8k點佈處

15分鐘4隻 黎啦

可

-3k

1000捐出去好過
越捐越贏錢

入番8k

跟post 又有機會拎1000蚊
叫人點捨得去訓

收手了 我派埋我潛下先

冇波賭點推post 搵人嘈交好過啦

做壞規矩 依家先306
推到1001 都唔係討論
為咗派個1000
不如收番埋算

大家肯我ok嫁

刷啦

有冇人買左哥斯

巴串哥狗 正氣返次得唔得 屌你老母

捐啦屌
比呢到 d人咪又係輸

收返算啦 d慈善組織衰過狗會

捐啦
好過俾cmrm..
大家又屌

準備搶1001未

呢個支持wo 反正派完都係比人賭

3x1爭佢

我上次派 抽要搵返人抽好撚攰

邊有大家肯唔肯 你捐唔捐㗎姐
啲錢係你到

啱聽

網上有咩捐

係捐就捐 惜食堂

你條撚樣收返埋1000$啦 一陣派左比xxx呢啲黑氣石就仆街

嘩 波po變天 終於變返損錢 唔係俾夜曲個啲職乞拎去賭

花 汁多少

落7仔捐

捐612

有無網上過數

你中唔中意上動物 捐毛孩都幾好

咩阿特蘭前鋒又話好勁？

毛孩有轉數快

星火唔係比人凍結咩

金木蛇 早安
跟ilove門神個傻東 狂執角細 100k左右到

捐比星辰啦

連c呀 智障

捐比我睇腳仲好啦

有冇爐

On9捐HKJC 好過

捐毛孩啦

刷兩隻即補隊

有咩黃既好捐

捐左去算啦 無謂洗版

夠膽派晒個1k比我 我拎去賭嘅話 即刻貼bam圖自爆
以後賭咩輸咩 全身自爆

派我未

支持捐左去 好過派1000俾人輸番俾狗會

幫手叫角呀各位
集氣！！！！

光時 Jimmyjungle個啲啦

dllm哥倫入未

咁

刷角有回報呀哥撚

叫差差出水啦

10分鐘3c 易啦
美職。。。。

十點場巴拿馬 係唔係真係細硬

惜食堂
「惜食堂」致力向本地飲食業回收仍可安全食用的食物，再煮成營養均衡的熱飯餐以供有需要的人士果腹。現時，惜食堂每星期平均回收35噸仍可食用的剩餘食物，並每天製作超過10,000份營養均衡的膳食及2,000份食物包，免費派發予社會上有需要食物援助的人士。

撈艇仔都唔夠搵咁霉要乞得咁肉酸？

我老4

角呀哥撚

食咗佢落肚 好過資助行政費

問左巴拿馬總統 佢話係

追和未

個啲咩死全家 你走數既話又真係全家中毒自爆咩

邊個話艇仔一定好搵

輸緊都唔刷 想典

追和未……

學下巴西反cup

巴拿馬開左波？
冇買半細...

連輸科特 德國 北馬期u21 盤加大波
而家巴拿馬都輸埋？

高水大波永遠開唔到 低水大波細波易開到仆街

奇跡唔該

轉行啦

7c 走水 plz

秘魯串哥倫對哂

咁樣斷哥撚

連c la bb 3連啦bb

有咩好路數

手足加油

角球旗呀智利

型到

琴晚殺幾撚多..

敢捐祝你贏錢打爆馬會

殺撚到我收皮

輸到仆街

上半場細撚到

下半場d波又大撚到

琴晚到凌晨上半場閪到震

一場巴西追返晒

輸半都唔俾

捐晒比星火 即刻無晒人班撚屌

南美假鳩波

咁咪ok咁咪no problem囉

半細全細咁易開

-50k

-5注

垃圾哥倫比亞 屌

邊場？

2:2

法爾考

2-3我食屎

尾場邊識入咪同塞浦一鳩樣

秒cup佢啦

哥倫比亞
半格都無

智利假波

收返半驗腦😷

哥撚反勝得唔得

哥斯達黎加入未

場場大到仆街 痴撚線

早買哥倫比亞 有得走盤 執返身彩

客W?

On9 肯入波未

一早就應該出法卡奧啦屌

波都開埋了

補時絕殺啦

贏撚埋得唔得呀

學巴閪

智利收半格或成大贏家

臭閪又輸半

2-3未？

2-2 Goal

轉平半正仆街

巴拿馬半細收息咁收 屌

有無人有巴閪場精華睇...

真
全場禁屌比智狗CUP
笑到

試下cup

贏多啲

俾球12m得唔得

補幾 哥

30K
輸半都輸4

我輸得多過你好多
係咁追細係咁輸

智利好似連續兩場輸絕殺？

2-2 完！

入咗先講

智利@2.13平手

師奶幾好揸入未

細波追幼幼賺到笑...

完
Ft 2:2 5c

屌你老母輸半

針.2:2FT
你老味毒販狗沾屎

哥斯入未

屌

都話 直屌和波 架啦
有冇人信我

差d輸鳩晒

屌你老母 u21 歐國聯 外圍賽比狗玩

真係咪撚再掂 會死人...

好過無

幾時有返聯賽

巴閪掉轉左

巴閪都係靠12M先追和，蒜狗掃把啦

唔撚再買啊仆街 2c 下盤 00 樣樣齊
兩日針成叉野

我都愛了

好撚型

唉
頂住2-1 咪好

我唔撚敢掂了

歐洲國家聯賽唔是歐國聯咩

好似星期五有返

即係垃圾賽 歐國盃都話

正唔正先
呢個賠率同轉盤 已經贏咗4場和波
所以我先敢講再買多次和波

法u21 睇好冇腦角大
又黎完場好似6c
仲要比人食左c屌你老母 球証玩曬

巴打可唔可以教我今晚點買

依家個兩隊冇個識
點賭呀
鳩買大呀？

下次再跟

今日咪有日職聯賽雖然都係畀狗賭

見大家豬得咁橙
今日騎師王 田雞

潘狗 屌你老母 6場場熱冇豬王

咪又係角細細波撚

執返半格 星期六買愛記

睇嚟ching上兩次都中左伏

巴拿馬半場0:0頂住

大泥膠兩隊完全唔識入波

巴拿馬GOOOOOAL

0:1

Costa Rica 㩒屌到癲喎

0:1 都話巴拿馬總統同我講今場食撚滑

賭王入波

哥狗有撚病

唔講由自可，一講就入

Goal

要等，唔係成日有
今年先出現咗2次，今場第三次
(我有統計的情況下)

巴拿馬 巴拿馬！！！

我個半場0:0呀

上兩年都中左伏

有冇咁多波入

巴拿馬個場對面龍帶帽 幾型

好耐無見過龍帶帽

睇錯1030開波 冇買半細
原來係救自己

著睡褲都有

好撚彩忍到手無買哥達

睡褲+帽 諗起陳奕迅老婆

巴拿馬食屎狗 友誼賽半和都唔識

真男人 莖莖 ！

靜到

國際賽無咩人會買

次次玩日假都輸
點搞

有冇人覺得玩巴黎人好撚on9
我入10000hkd 對到8560人仔
我cash out 8560人仔 得 9749

白白輸左250比佢
咁點解我唔玩hkd現金網

夠膽過黎。。

嗰啲艇話唔食水就係呃鳩人笨柒架啦...10000就輸250
賭10萬就輸咗2500先

一開波post就見到
巴黎最高一場水位高馬會0.15
想知咩網高過巴黎

btw依家巴黎有hkd 入爐pm

hkd 24hr cashout

想挑機

大泥膠呢啲中美洲波又唔識入
長買細好過買滙控

最近撿幾多

每場最高投注額幾多先

有fd 個邊做到 計投注額 2%回水

以後唔買國際賽平手盤都踢到半一咁
全開下盤 食屎啦
希望一陣日職追返

咁你去啦 到時比人走數 唔好上黎叫春

野雞30 大賽200k

野雞30?

k

不賭便是羊

玩左好耐啦

到馬會有日高水過外賣你先要驚肯定輸先畀咁高水

贏多d啦祝你

通常呢d情況會出現係角球盤
同埋你都會避啦 都唔係未發生過

hkd 都好 但細莊真心not safe

咁仲高過馬會

計返馬會賭角係好過外賣，淨係三格盤同埋即場兩格，好過好多外賣格硬賭一格，不過係冇走盤買咁解

邊d係大莊

巴拿馬隻船係咪泊左岸

波post 一定最多人玩呢個
唔通crown就最safe咩 走數走到笑

買左
阿根廷半客 1k
烏龜盤 2k
哥斯達w 2k
一年有邊日係唔受挫折 好辛苦

馬會都冇封頂應該 一日上限 500k 你可以買10注50k

你玩得hkd 大機會係hk啦 你估hk 捉得嚴d 定大陸嚴d

巴拿馬易到

唔驚啦 你大撚把

大撚把數要清

第二時去英國賭bet365 算

巴西搞咩 竟然穿盤 見2-1個時冇再睇

係 每星期尾 計投注額有計返2%回比你
呀fatboy你算吧啦
我係要唱你

有 2%

sportbet咪有回水唯 x10 隻艇食你9成
你方你贏到錢咩傻西 日日見你上黎叫春

各有各做姐，人哋長做做到可以回投注額2%，應該就好撚柒大既恨唔嚟啦

就係講緊每注最多50

賭波唔叫春賭黎托咩
下下一買即入仲洗做

你賭錢贏到一球野 再上黎串我我 傻西

每注投注額可以叫馬會開大畀你? 如果你有卡 (好似係)

係 可以加 但馬會都唔加比我 唔知點解 打去佢話要批

賭波都係想成班人一齊叫春啫
你估真係搵到錢咩

再買呢啲中美洲閪波就要斬手指

講真外賣玩到10k一注再討論呢個話題啦
玩得100k一注嘅外賣都應該係識架啦

賭波唔係為贏錢 為輸錢 手足公道既

早排狗會高水過皇冠外仔

成班係到爭介紹費
其他睇路

我馬會都買過50K注架，幾隻手指數得哂既次數

無可能 外賣3個盤會低水過狗會？

我係到好耐啦 咪玩 見有人講我先覆

係人都想贏㗎啦
但要認清楚個事實係贏唔到嘛
有幾多個賭仔贏錢？
開開心心玩細啲一齊叫春咪算

邊到

而家成撚日開埋啲低水賽果
買平半下盤就得1.7 1.8半格
中三場輸一場都等於無玩過咁

贏唔到仲賭？ 你馬會派黎？

大户 講真 狗會真心狗
水位本身都低之餘 補飛又難補
仲要唔係場場開走地
你試下搵d hkd現金網仲好啦

BTW 呢度啲外賣仔收歛吓啦，呢期講得太揚

我呢面做到 有興趣再傾

唉，唔好咁啦
贏左1球就好撚叻仔咩
慢慢洗呀 有個大病死唔到好快冇

駁唔到 絕食算

玩外賣唯一驚既都係驚贏錢走你數姐
拉就唔怕架啦 大撚把狗都玩緊

等閒買下盤 上黎叫春啫
一個月輸幾百輸得起嘅
巴打我知你賭咗好耐
有方法贏錢？

祝你借多幾間財仔啦

泥膠和 10 1 100

而家狗會兩倍以上既盤真係好少開到出來

呢期兩邊都有玩狗會實在太唔爭氣，用佢賭好難賭

自己私底下fd 比 唔食我咁多水
不過講真巴黎人真係唔太抵玩
食你人仔水佢都和未

投注額回wo 唔係輸wo

真心講 唔好賭到借錢就得 陣間薯條又上黎講要還錢

祝你長命百歲 大病訓床

1.1 都開唔撚到班u21 幻幻

真 俾我走過 寧願買馬算起碼走唔到

咁咪好

的確佢匯率真係幾閪

莖巴講真
有時慢慢睇盤有心水先買 好過貪外仔
太多波 好眼花

佢高登波post已經係到講緊借財仔

我成日亂尻買講起都on9....

我贏唔到啫
嗰位巴打真係見咗好幾年未jump , 可能有啲心得

我自己就睇化咗
得閒上黎屌吓書包 ，笑吓啲人買半一上盤，叫吓春就算

屌 原來係你

懷念之前經常開出高水盤既日子

國際賽細波天堂

好似真事黎 佢成日貼d欠單上黎有排

依幾日都唔知賭黎做乜 又贏唔到錢 又無覺好訓

薯條有無爐

係人係鬼一眼睇得出啦
叫人打百家樂
百家樂set曬程式殺你

如果唔係澳門封，我去澳門 帶10雞去 賭一晚 公關送緊st.regis大套房包你車來回啦

送唔送雞

準備絕殺

無 上年生日話燶到要食唐記

正路都要知係我啦

泥膠啲人唔係最top 嗰班

算9數吧啦

多數帶d sp去
叫雞乜都唔玩得

巴拿馬總統無點我

琴先輸完大波 諗住拎一幻玩下8+6
屌兩下無晒 又8輸9 又補變0 對家就變9

癡撚線 又開高水個邊贏

要2：1 先嚇到我

10萬賭就有咁好服務?
有無pr 食埋

報假扑得

我薯條都食唔起tim

佢5串1贏幾萬 自己唔cashout

其實真係想知點set 見人贏到錢
但大部分人都話係假

唔買個場就爆曬角

啲企街係幾正
拖上酒店玩8舊水

輸晒啦外仔

網上百家樂明殺你
賭波都話有得買中假個邊
百家樂睇完你買再做假

有人煮面比你 咁你黎屯門幫你剪頭髮染髮
靚靚仔仔溝個女性交轉運

十賭十騙 睇下買唔買得中姐

單屌客WIN又贏

有無得加多條腸 好撚餓

巴黎人出面同威尼斯人入面

包的士得唔得

請講

假肥霸撚晒啦

咪就係 個荷換牌有幾難
平時魔術師換牌你都睇唔出啦

呀牛剪髮師?

唔好提，之前成日去 賭到黑卡
同埋計打分 10萬上上落落一日流水差唔多成千萬
d pr食過一個 好撚貴
講到明想要celine袋
玩完第二朝陪佢落去揀

之前睇youtube d片係話 會整lag d直播直接換牌

以前2000 包來回船飛幾撚正

越南泰國北姑二千蚊套票有啦
日韓鬼就三千幾啦

yes

連登真係好撚多富戶
幾時先可以似你咁

直播永遠都lag 到仆街

同佢講上自己酒店咪得

你講我?

點撩法
想學野

個個位有無禿啊 洗頭乾淨d啦你

你老母大戶到咁

番工好悶 手足有興趣參考吓圍吓爐 免費嘢命中率都見得吓人 無就由佢 繼續贏多啲

連登咁多大戶 職賭真正生活

根本係出千呃錢

講真錢點會係贏返黎，老底多
草多，投資多

賭得預左係消費

早排輸到怕
之前同條女去迪迪尼
同時賭緊幾口 50k 馬會 面不改容

依家賭1,2k 都緊張

都係去澳門甩下牌過引d

..佢跟你最上面個個 唔關我事

而家武肺仲邊有女

條女會撩你嫁啦玩到咁

百家樂？

我話你傷口個個位髮線向後要睇你係咪雄禿
如果老豆啊爺都係禿既 你都應該係架啦
食藥睇醫生啦 等到越黎越後同小頭髮先食
你可以去刷首抽

財經台大把巴打幾十萬咁輸

成班有錢仔

頭皮多係咪唔係今日既事
換洗頭水

唔洗撩，佢見你碼多會自己埋身
幫你叫下牌
贏左咪叫你拎tips 你比佢就當你豪客

香港無咩好玩? 最多咪打個飛支?

香港真係未玩過
唔知邊間有得開大

請唔請 跟班 識行識叫

真心唔大
月入60 70k就做到呢個效果
買下車位
個陣10萬一個車位 當旺炒到200萬

係咪呢排針到壓力大
如果啊爺老豆無呢個問題就唔洗驚啦
早d訓 咪賭埋半夜d閪波 頭髮is coming

有冇著住對黑絲黎屌

點知你咩髮質用錯洗頭水越用越禿

又搵得 又投資到
依家d野過晒火 點買

莖蛇追完數了？

仆街呢幾日賭到白髮都出點搞

唔怪得巴打可以買波買咁大力羨慕

仲有咩心水追數

黑單比場重心黎

你都50k一注 我依家玩緊2k注咋
係輸輸下會上火5k 10k 20k
所以叫緊自己忍手

無去啊 原來佢例行清潔

比起你算得咩 咩都有

一係係柏雷 奧隆加 勁撚到

2k注大唔大力

唔好 唔做波台生意
唔想有日係度屌屌下波見到自己張相

奧隆加咩黎

你一個頂我2.5個客

呢幾日莫講話白頭髮 甩頭髮
針到條賓周變白虎

柏電首席射手 日職神射第一名

我針到比人笑 你邊有針

哦屌 上場柏電好撚勁

今日唔知撚唔撚

咁唔做你生意是岩的

巴打無限本
五皮又五皮

度條串打爆黑單先

講真 做艇仔冇乜肉食
你d客輸多幾轉都唔賭
自己食曬先fatfat
點做自己諗

呀牛幾時幫我剪個靚髮cow 下女

呢兩日針成差野
琴日2串1平手盤 全開高水對家

輸就無限 贏就有限

開心share
難得琴日贏小小
要推了

快

5皮一個頭

屌，之前d爛賭仔成日話
輸有限 贏無限
講到好似好so咁

等等

今日玩500 推 睇下推到幾多口

呢d我知啦 近排都有人提我
巴打算好心 都要有客先得

印尼盾呀5幻

呢幾日d閪波搞到我縮哂注本身500蚊注 依家縮到200
200注都可以針成差 你睇幾撚難賭

On9 掉返轉就係

日職全部半一盤

輸到我唔敢玩...

唔係要打非洲杯 要隔離咩

推日職算

有咩心水

到時睇出場list 我記得好似出到

半一

無佢係咪唔洗買

都唔係嘅。。 閪鑽咁廢。。。

諗緊好唔好4串1

呢幾晚 有幾廢既隊就贏晒有幾勁既隊

跟

500 4串1起到機都有排玩

陣間度下波先 呢幾日心水全部50%

水手無乜信心 呢排佢閪閪地

同埋琴日瑞士 烏克蘭呢d贏盤正路啦。。
比德國西班牙撚咁多次仲信佢d深盤咩。。

出水未

柏電你都唔買?

1-0

咁早買

一眼睇 除咗尾關 對撚晒

呢啲傻閪趕唔撚切輸

閪京 前鋒 今日會唔會又撚狗

13

sor 有錢輸 買完顯示卡同個moon仲有幾千輸

買xxx對家 度都唔洗度

....專邪我姐

型撚到

你拎水緊係問169拎 點會係度問

星？

你係咪出槍水果個?

696比馬半全大

小注甲府半全大

小注..你點對得住你個名

13咁快開始黎料

唔知而家過大海賭錢會唔會坐底就有房送

買咗甲府win

鹿電京腳鋒仙船鳥木魚丸

送都冇用啦坐14日
成日都有公關打黎啦
問我開返關去唔去 包車包房
我同佢講，開返自算啦 都唔知幾時得

阿金庸?

雞價下跌

等到賭癮都無撚埋

同香港嗰啲有乜分別

［img]
尾盤 外仔1.71 狗會1.81

55660933

度咗條5串1 中咗就追到數

屌下澳門陀地

癲 可能你比人食水

一定啦仆街艇

咪推唔該 唔係我電話黎

會架咩

宣傳下 under我嘅盤口全部0抽水

係近排買 左先發現 狗會仲高水過外

你cap柏電個場黎睇下 我個面1.12

走人啦你睇下我上面個張 比人食緊水啦傻仔
佢有無做回水比你呀 一來一回我呢面高你0.07

Fyi

一陣出日職重心

黑單你睇下人地拉客幾積極 你仲唔快啲去公園導鳩啲呀叔

直頭入狗會派宣傳單張啦

做1%有效回水

想問下 csl好唔好用

呢兩年好似幾好

Cmhk no 1

廢左好多smt最好

拎個意頭鳩賭起身對答案

用緊支那移動 好撚柒廢 成日收唔撚到

西花
Fc橫b
點睇

都想揀smt 睇下咩料先

勁撚貴plan 不過質素係好d
最抵玩一定係3 中規中矩 但價錢平

跟你

今晚認真 睇好芬蘭

冇set聯絡人？

牙伯識閪用電話上網 你要同佢講有真人大波靚女聽電話落注

我街邊掃地呀嬸賽馬日戴住耳機我都r

大家好

搶唔到1001唔好出黎

幾錢q

瘦底大波長腿樣ok喎
30k我都屌

個樣麻麻

眼鏡妹真係好正

一陣堆日職難買到

勁想屌呢type

石門黎

曼城重金1億日圓買入FC橫濱前鋒齊藤光毅

男人老狗噴香水

一陣出 芬蘭重心
我都會買

真飛先信

男人噴香水多數為溝仔

source?

橫b兩個後生仔前鋒係幾好波齊藤光毅+一美和成

想玩

橫b前場其實幾掂 好識壓 純粹後防同屎一樣

你搞得掂la

門巴之前有跟開你d水

有無咩追數注

頭場雷神熱熱地食住先

半一驚佢閪

#817

屌我講馬

唔賭畜生 次次都輸

要撚左橫ban fc了

大陸口音
係橫bin fc先岩

松本大

追數注
FC閪京 x 橫bin水手

下 係咪真架

飛腳好fit wor

賭運姐

五班馬 冇咁易又贏

前鋒好鍾意半場贏一粒

好 劈佢老母

留名

呀牛追數注?

中甲客+0.5 有冇同路

專撚半大

2k假撚過閪 狗先賭

邊間有0.5買

係

1001

閪京食硬心跳 送錢波

1530直屌客勝

1530 有咩波

中甲

唔係馬會波就唔洗講出黎啦外圍佬 講出黎博威咩

日職好多場都想要
點賭

唔賭就躝返出去啦 阻住哂

過關

你笑東?

揸波蛇終於返黎

神船信唔信得過
大分打防守
禁屌

開波幾分鐘就讓人

已報狗 請自重

清水心跳對家勝
多多都買

搵唔返揸波account個password
用手機版就變左差b

支持 光復波po

櫻花-1盤未輸過 信佢

笑死 彈出彈入

前鋒半一

696？

船落撚到

真 仲要打心跳

搞錯 打比馬 不過都唔驚啦

神戶副選

365前鋒讓半

一陣出芬蘭🇫🇮愛爾蘭🇮🇪重心

比大家追下數

Jump

船咩事 出面仲半一 狗會打到平半

出副選 勁人係bench

大炒 狗會唔想賠咁多

急退盤中

川奇急回 準備賣分

今日再買前鋒我唔打J

平手了

痴撚線

幾隊日職都一齊回 又一齊賣分？

平手想要了

曲線戒丁

三串一

三箭4點幾倍落到3.5

星期三日假出名下盤惡撚曬

度好了

想g

神船上埸淨係打下半埸

人妻

又係屎坑封返d錢

神船主場對三神開平手高水

栢雷落多少少飛即要

有冇水

仆街 我條4串1都有

癲到 半一變平半變平手

號外 696強陣

有啲轉受讓

我發現自己玩過關命中率會高d 唔洗唔驚

求水

神船青年軍？

Fc東京

今日有邊隊正氣 無綠字成個星期

三神客勝 連平手盤都唔屌

前鋒半一回到上天

開嚟見我

三神正選嘛嘛地

今日係客隊日

最近玩國際賽-$2000
日職有冇水比我回

小林油後備＝前鋒今場認真踢